大家而家知阿朗黎意甲挑戰有幾大啦

賽季已完

意甲（攞硬）
意杯（出局）
歐聯 （出局）

知唔知提早攞意甲作用好大架

賣波衫

照妖鏡 Dybala條廢柴照到原形畢露

冇c 朗歐聯分組賽出左局啦

Carry你反勝馬體會踢多兩場仲唔夠？

btw 找左數？

有眼神已經值回票價啦

已經失敗左啦
輸埋意甲先叫挑戰成功囉

意盃 (仲等緊次回合反勝)

收左皮喇

佢輸咗之後賽後訪問好似話"次回合再會歸來!"之類嘅嘢
唔知有冇記錯

牙朗無得同美斯正面對決

C朗其實冇錯 最錯係去左祖雲達斯
8強carry祖 反cup馬體入4強
4強 兩回合都係靠佢入波
根本就係佢一個打曬
如果唔加盟 祖雲達斯去廣州恆大應該一早拎咗亞冠盃

垃圾美狗夠膽就挑戰我

驚閪咩
我地狙咁撚把炮
叫球證重賽推翻賽果啦

無賤種朗入決賽 有賤種8強出局

入到決賽未俾牙朗踢走囉

整廢左dylaba, 削弱死敵美斯隊阿根廷既實力

仲話靠佢帶阿根廷

Marketing

紅色加大字體威啲？

成功阻擋戴巴拿上位